《動物森友會》終於被擠下！Switch 遊戲銷售冠軍換人了

《集合啦！動物森友會》今年三月上市以來，全球大爆紅，不只是銷量屢次刷新任天堂的歷史紀錄，還持續稱霸 Switch 遊戲銷售排行榜冠軍長達三個月，現在終於有新對手了，《當個創世神：地下城》正式擠下《動物森友會》奪得冠軍。
於美國任天堂線上 eShop 的熱門遊戲排名中，《當個創世神：地下城》於五月底上市後，迅速爆紅竄上第一名，結束《動物森友會》長達三個月的制霸，該遊戲由微軟 Xbox Game Studios 推出，是以《當個創世神》為核心的延伸作品，為一款 RPG 冒險遊戲，於 Xbox、PC 的銷售表現亦非常出色。
請繼續往下閱讀...

外媒分析，《當個創世神：地下城》售價僅 19 美元（約 600 元），比《動物森友會》更具有價格優勢，原先預計是瞄準兒童市場，沒想要遊戲內容也吸引許多年長玩家，再加上《當個創世神》本身就是極具號著力的遊戲 IP，或許才造就本次的成功。
若以日本 Switch 遊戲市場的現況來看，《動物森友會》的新對手恐怕不只《動物森友會》，根據任天堂日本 eShop 排名來看，第一名是《當個創世神：地下城》，第二則是大受歡迎的《世界遊戲大全51》，再來則是《異度神劍終極版》，皆是於五月底陸續發表的新作品，《動物森友會》一口氣被擠到了第四名。

呢隻係唔係Minecraft？
又係啲可以自由創作嘅game？

不啦

唔係，呢隻係minecraft外表嘅Diablo

點解 好𠃊正

RPG

正

仲以為你人間消失添又唔開post

隻minecraft半成品咁

呢隻係minecraft外表嘅傷殘diablo
只適合6歲以下兒童玩

動物之森都係 好柒悶

聽講好短

BTW~
ダウンロード数1000万を超え、世界的な話題作となったNintendo Switch「あつまれ どうぶつの森」。

動森下載版銷量突破1000萬?!

唔出奇, 用老任卷
我都係用老任卷買動森 + XENOBLADE DE

好多跟風